想借絲打對眼黎買野比女朋友

有棍絲打

第一幾好 第二都ok

買Tiffany不如買鑽石
又或者可以選擇去workshop 整純銀，相信你女朋友收到呢樣會更加開心

幾靚啊

邊隻

係美國

個人覺得Tiffany啲鏈好怪
好似有個狗牌然後隻狗個名叫Tiffany

覺得啲款都麻麻
但如果要揀就第一 因為二三我會覺得似狗牌

講中我想講嗰樣

Thanks

第一最靚 二三就怪怪的

比你地咁講又有d似 有咩推薦

認同

第一ok
第二條兩個心 傷心喎

第一個喇

咩意思

雙心

絲打表示好柒，街邊執條靚過佢

同埋我想講
我係女友知道男友搵其他女人幫手揀禮物比自己會好唔高興
除非係佢屋企人，咁另計。

第一唔靚喎
二，三，四都ok

我係女友知道男友搵其他女人幫手揀禮物比自己會好唔高興
x2
雖然知佢只係想揀好d 但係個心會唔多舒服
女人好小氣

緊係2 買得Tiffany 緊係買條一睇就知係呢個牌子

全部都麻麻地

多謝

唔鐘意心形

第一個幾好

狗牌手鏈啦 買tiffany都係貪個名㗎啫

都好7 要簡就第一
但我唔會睇得出係tiffany

要睇樓主女友咩性格

一有啲娘
三得一塊牌咁大又怪
所以二

第一 褸空

我揀二

第1/2
第3條有啲似狗牌

心心好娘 我收到既話我會唔開心

第一 ok
第二 幾好
第三 唔錯
第四 望落都幾得
第五 都好掂下

利申 冇睇圖既有棍絲打

唔建議你買

二 不過全部都唔靚

二、四
二果條有兩塊牌幾靚
四就實無死既款黎 我覺得

幾錢？

手鍊會好d 依家冬天帶左又睇唔到
買得Tiffany 都想show下架嗎
1999唔好意思

全部都好似狗牌
第一條好少少

尾二好似狗牌

最尾果條，其他全部狗牌

第一最靚
不過始終覺得Tiffany柒

我都覺
樓主再揀過啦